[核彈］入嚟就可以拎一千蚊？！

Sorry 呃左大家 但真心希望大家留意

只係想提大家 921留在家
由得班共狗撕之後再起返

引用一位巴打post過

921 留在家
香港人 小心

光復香港

時代革命

屋企要人 元朗要人 屯門要人

咪做標題黨啦

要知道香港人最講錢 你留起屋企咪可以保障自己 錢又洗少左

負評冇所謂 最緊要大家平安

921留在家

push

大家唔好送頭

阻你10秒，一齊拯救連登

提下你啫

推

正正經經講唔得嘅 係要做標題黨 好反感

核你老母
推你老母

劣

屌你標題黨又濫用核彈乜柒都核彈

你反感？我而家係捉你地貪錢心態
明知大家中意錢 我先咁做
用你十秒時間姐
你估比人屌好開心？係因為我緊張大家安全

為你安全著想又話我
是但你